又話講好不被捕 不分化 不割𥱊

呢場運動再係咁不停有人被捕就好快玩完，宜家啲人淨係記得不割𥱊不分化，每次運動拉你百幾二百個前線人員，好快就無哂人推動呢場運動

Be water，聽到有狗到就快啲閃，見到有人落單齊心啲一齊幫拖，唔好有個心態係預左比人拉，邊有人打場仗係預左輸？

1300 機場見